大家諗下點解個男人會帶住件藍tee出街 成件事好鬼 劇本黎架

大家小心中計呀

哦

支那人沒有一個是無辜的